求比意見 在線等 急

想問下如果來M來得太耐 失血太多 可吾可以食呢隻補充劑🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

求藥劑手足意見

男人老狗生痔瘡又扮嚟M

生啪波菜啦

好似唔關係喎, 補血食去核紅棗仲好啦

食菠菜

birth control pills

屌你我真系女來架 中學生 vXX得未🌚🌚🌚

想補血最好食鐵丸
如果想經期正常返
你可以食埋避孕丸
穩定荷爾蒙嘅分泌
食廿一日停七日咁
不過都係睇醫生好

男人黎M建議食偉哥

Diu

來你老母
吾你老母
系你老母
🤔你老母

想唔想一年不來月經
我有祖傳方法可幫到你
tg:hugo1991